【黃Viu】粵語配音版《鬼滅之刃》即將上架

雖然套嘢唔係好睇，雖然viu做嘢hea

不過都希望大家支持粵配
同支持吓正版嘅平台

有粵配我會睇
利申: 一集鬼滅都冇睇過

諗起樓下公園班細路仔喺度嗌水之呼吸X之型!
不過起碼佢哋仲係用緊廣東話

利申會睇

想知中文版彌豆子係咪含住舊野配?

日版都唔使咁做啦，點解你覺得廣東話版要⋯⋯？

佢洗鬼粵配，都唔識講野

含住隔離嗰個人配

諗起毛記版

見過啲小學生真係用日文講

有對白架都

好過用匪語

Pure Production Studio
即係viutv配齊木楠雄嘅班底
外判黎講算係信心保證

g 持 睇下有冇機整pop team epic

有無配音員list

暫時無 應該唔公開得住？

我讚成支持本土粵語

哥哥
血鬼術 爆血

但facebook有人係咁屌

支持

不過一定有塔利班出黎屌

公司有個5x歲阿叔
識背

屌佢老母
宜家咩年代呀
仲有動漫塔利班
就嚟俾人殺哂啲粤配都仲撚on9

嗰幾條友好打手feel

果幾條友係撐狗藍絲來

推

已上架

多謝晒！
到時會重睇！

真係頂唔順viu d ads
大聲到一播就成間屋都震

有連登仔入黎反未

fb上面的反應好似唔錯？

因為係唔差

黃viu有ads架咩？我睇咁耐都未見過有任何廣告

就係即刻睇依集
配得唔差既

支持

睇左一集
的確Viu TV配音有好大進步空間既
尢其主要角色演技唔夠, 反而配角演技好好多
但係對比幾年前美少女戰士已經整體好左好多
之前美少女戰士直頭頂唔順
但同TVB全盛期(數碼暴龍百變小櫻果期)
有一段距離, 大約係差以前亞線少少
咬字普遍唔正, 部份女角把聲好夾硬
唔知係唔係收音問題, 好多聽落把歌聲好感冒feel,鼻音好重

收音感覺係有啲作品有問題
好似uta配時王好重鼻音，其他戲又冇事
唔知係咪pure有自己貴戲材

其實以前香港配音真係好勁
有好多個把聲上左年紀都好靚, 好似曾佩儀
某程度上TVB既合約制都整死左配音界

火之神神樂 圓舞齋諗都覺得有d尷尬

自己嘅語言都反

Btw 我就好支持多一個選擇

人聲好似太細
感覺太靠後
有進步空間

女角嚟講，我覺得戀柱把聲最食角色
不過講真，我覺得大部分女角把聲都好似，雖然都好好聽，但辨識度唔係好高

我覺得ok啦每種語言質地唔同

咁又唔係咁講
每把女聲都好有特色
雖然唔太認得係邊個配
但至少可以肯定係唔同人